# WindCheckBridge

Это серверный мод-мост, позволяющий вынести лишний функционал из основного мода.

**Обязателен при установке WindCheck 3.0!**

# Зависимости:
* WindCheck[3.0.0,)

# Установка:

* Скачать мод с репозитория
* Закинуть мод в папку *mods* на стороне **_сервера_**